有買內銀嘅入嚟傾下

點解買內銀？

犯賤

中銀仲drop得小過恒生匯豐喎

你嘅意思係2388？

yes ar

師兄，中銀唔係內銀喎，中行先係

點解要挖瘡疤?

輸好多？

你幾錢入 同買咩先

ooops sor

建仔呀 坐左好耐啦

幾錢入啊